（重甜）男朋友早洩，有啲失望

"前排被中學同學加咗入chat group，佢哋勁多嘢講，當中M同學講啲嘢幾好笑，成日搞到我喺公司忍笑。

中學嗰時，我多數同女仔玩，同男同學相處嘅時間都係PE堂同換衫。其實我對M嘅印象只有：個樣幾陽光、生得幾高大同埋偷望過佢下面嘅大包，真喺冇同佢講過嘢。

後來M私下WhatsApp我，大家都喺傾下之前去過邊度旅行，睇過咩戲咁。

有次我哋去沙灘曬太陽，佢喺我面前除淨條三角，之後瞓喺我隔離曬。佢下面真喺好大包，我忍唔住成日偷望。望望下俾佢發現咗，佢問我喺咪鍾意，我好尷尬咁話條泳褲幾靚，問佢喺邊度買，佢笑笑口話係喺之前旅行買嘅，不過佢個眼神話俾我知，佢睇穿我心入面嘅睇法。

佢問我去唔去佢屋企食飯，可以一邊睇Netflix一邊食pizza。我緊喺想喇，不過又擔心會發生唔應該發生嘅事。佢叫我放心，佢唔會對我做啲咩。

上到去佢沖涼先，出到嚟見到佢著住背心同短褲，我又忍唔住不停打量佢全身，好快又被佢捉到，問我喺咪性幻想緊佢，我唔知點回應，只好傻笑。佢話佢對我都有興趣，不過想慢慢發展，驚太快會變炮友。

我哋約會幾個月後確定咗情侶關係，有一晚我去咗佢嗰度過夜。我好似小朋友第一次拆禮物咁，慢慢幫佢除衫，佢啲肌肉線條好靚，我由胸肌慢慢錫到落腹肌，再用牙拉開褲頭，原來大包下面埋藏咗成7吋……

完事後，佢無出聲咁去咗沖涼，沖咗好耐，之後話佢可能太攰，抱住我瞓著咗。

雖然第一次咁快就完咗，但喺我都明白有時會有咁嘅情況。不過前前後後同佢搞咗幾次，佢次次都兩分鐘內就出⋯⋯ 我明性唔應該喺成段關係就重要嘅嘢，但喺我每次都會失望，好多時小心翼翼咁唔想傷到佢自尊心，唔知點同佢傾，又驚佢覺得我同佢一齊喺為有人可以X我⋯⋯

大家有冇遇過早洩嘅男朋友？
你哋點解決？

已射 thx

巴打可能擴張下自己屎眼澳好d 太緊好快射

應該要俾佢知你想做耐啲

點講出口

gay

比兩粒偉哥佢

你試下示範比佢睇咩叫持久
叫佢做一次0仔

我想叫佢睇醫生

估唔到樓主收收埋埋咁撚淫

唉 人到中年 狼虎之年

唔好搞到變gay post

五毛死全家